學校訂明暑假後9月復課，英超、LOL訂明賽季休息再開季，點解抗爭唔可以？

利申，我係搞興趣班嘅。人性係，長久參與會疲倦，需要放假。咁唔代表參與者無興趣，亦唔代表活動無意義，只係物理現象，金屬都會疲勞一樣。不過，如果任由參加者自行放假，毫無系統，人數必定越來越少。

既然休息係必須，就要明確咁休息，訂明日子復出。就好似學校暑假完了9月開課，LOL賽季休息後再開咁。

有好多人擔心「短休變長休」。其實不休，係更容易變長休。

只要大家公開宣布，新申請活動全部日子由三月起跳，咁已經有個喘息時間。正面來睇，能做到捲土重來，政府係會最懼怕。

正式休養期，係話比人聽：我地之前真係盡曬全力，而我地一定會再返來！

呢個post一個月前出過，比連登屌鬼到飛起。當時無人覺得士氣會衰退。講真，香港人能堅持7個月已經非常犀利。

但人數確實有下降，我擔心再唔出聲，咁落去遲早某次大型活動得幾千人，萬一被警察全部拉Q曬，到時人人互屌，真係士氣重創。

所以冒險再被大家屌，煩請大家考慮下各種可能做法。感謝各位。

你覺得攰咪自己休
休唔休要人幫你決定埋

其實強制返工得大型活動需要全部人 其他你想休咪休 想返未返 on9